![alt strefakursow.pl](https://strefakursow.pl/redesign/assets/images/logo-header.png "Strefa kursów Szkolenie Online")

# Meduza
**Opis:** Jest to repozytorium związane z kursem pod tym adresem [www](http://wp.pl)

## Nasz Check lista kursu 

1.  [x] Wprowadzenie   
    1. [x] Wstęp  
    2. [x] Jak korzystać z materiałow  
2.  [x] Instalacja i konfiguracja GIT  
    1. [x] Konfiguracja środowiska   
    2. [ ] Konfiguracja i instalacj Visual Studio Code  

## Powiązanie kursy

| NAZWA KURSU | ADRES URL | POZIOM KURSU |
|-------------|-----------|--------------|       
| Git poziom podstawowy | https://strefakursow.pl/kursy/audio_amp_wideo/kurs_final_cut_pro_x_-_montaz_filmow_od_podstaw.html |podstawowy |
